有冇巴絲打用緊/用過堅果pro

如題，見某台做緊優惠，d功能同設計好似幾有趣，想睇下大家意見

終於有人講
一直有留意羅永浩同呢間公司
之前出嘅機都好正

巴打有咩意見?

華而不實

點.正.法？願聞其詳！

快 爽 好多深度客制化
一步係最方便的UI 功能
其他好多野都係國內人會用多。 2k 唔洗其實都合理。 撞機機會極低都係一個優點

如果做創作，個咩閃念膠囊好似幾有用